朱庭萱：仇恨絕對不是解決事情的方法

回力鏢？！

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我地魚毛仔咁你又驚d撐警相比我地見到

邊撚個

Push

我對依位朱小姐 笑而不語

做人唔好太自大

who

曹永廉楊明莊思明低調撐警被公開照片 朱庭萱︰害死人喇

朱太都自身難保，謝晒皮

咁點解會話害死人

Who is this rubbish?

又要撐警又怕比人知，做人做到你咁無風骨

解決製造問題既人咪解決到個問題
根本而家係睇邊邊解決晒邊邊

李霖恩 職業:兒子
朱庭萱 職業:女兒

邊撚個？
拍過乜？

原來成45歲,老女人仲扮可愛扮得意,嘔唔嘔呀,個樣衰到呢

啲客好撚鬼，證監之前先凍結左幾個account

Fxxk reply please

lm

呢條on9 離過婚 係單親老母
有個仔 好擔心佢個仔比佢老母咁樣教育法 大過左會變成點
佢班fd都係公廁

佢係咪short q jor

咁就唯有狙擊佢d「客」喇

乜人來，既然佢咁講，有機會就同人玩下啦

返學耳濡目染，身邊多後生黃絲
平時有讀過下書既話
家長幾撚藍都冇用

利伸：老豆老母藍到發黑

好似係金融雞

藍果d特別鍾意叫雞，明白晒

另類財仔黎，支那市況差，水退就知邊個無著褲，甚至連JJ都無

豬閪 繼續自慰啦

你老細梗係威啦
今年摸頂幫誠哥接貨
又俾sfc查

Dont make stupid famous

一人搞死ale Creuset，係有啲料

咁佢又講得岩, 你真係杯佢唔到

害死人啦你 delete!!!
fuck reply please

有冇清算師check下間公司

哦 咪唔L買喎
你再玩串啲囉
我哋又冇所謂嘅

Oh , really?

OnL99！
黑警暴打市民，就唔係仇恨？就解決到事情？就好理智？
黑警辱駡市民，就唔係辱駡？就唔係口孽？
點解你唔叫黑警用愛去感染市民？
市民伸張公義，就話人仇恨。
自己包庇邪惡，就話係愛。
根本呢啲偽人最虛偽！最狡詐！最賤格！

支那班金主一早無錢，雞飛狗走晒，有錢呢d on9仲走出o黎R撈咩

fxxk reply

可以打入今年最柒事件之一

藍可以變黃
曹生咁多割蓆
佢應該好柒驚

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

井底蛙點‘巴閉’都係一隻井底蛙，連登依半年嘅力量大家除咗驚訝，就係痴撚線。佢真係唔知連登臥虎藏龍？我真係笑而不語

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

佢支持警暴、私刑、強姦扮咩和平理性
撐警本身就係一件暴力唔道德既事

做老雞上位

推

食屎啦

Please deleted
普通grammar都可以錯
單親媽媽點教仔呀
45歲老女人仲出黎扮可愛
唔知佢個仔會唔會覺得醜呢

45歲就算吧啦
都就黎停經

嘩, 好撚樣衰
fb張相P撚到

淆完又出來柒

總裁d英文係咁 真心想知佢做左咩可以爬到呢個位

職業：棄婦（39 歲）

Who.jpg

學返曱甴啲口吻: 嘩著得咁高貴 原來會講粗口咁黑心㗎
雖然藍屍不嬲都冇文化又冇良知

公眾人物講埋啲野咁低質
臭雞係on9既

藍絲就係咁
鐘意打自己嘴巴
呢頭叫人唔好犯口業
自己就犯哂

佢係咩來？主持？

有錢人最怕
就係呢啲【高調嘅大嘴巴】囉

你估真係同你講藍黃呀

share 比solomon
sanction list加落去啦
無美金用 唔比買美股

係班狗製造仇恨喎

唔好推

害死人啦

唔使講咁多
各位做嘢

岩喇，再"了"下佢，等佢自己出醜
搞搞下，朱太都驚撚左佢啦

原來你啲客全部都係藍 咁係時候追擊你啲客啦

Siu4

邊撚個？
唔撚識

做咩係咁衝出黎柒呀

又係扮道德撚，其實最撚唔道德就係佢ge存在

咁撚臭閪，唔怪之得條佬頂佢唔順要離婚啦

魚毛仔？咁撚串

抵你條前契家佬Bosco飛你﹗

乜水？

係咪得我唔識佢，完全冇聽過佢個名

唔知佢會唔會睇埋呢個post呢
睇下佢中完迴力標之後再出post

心理變態

Who

朱太個part佢冇講錯
不過呢件老閪之前721扮撚晒中立但支持白衫人，俾人屌兩野忍唔住露晒抵，個日應該俾警曱屌到噴藍色水

咁撚串 佢間行係咪識防火

好撚驚呀臭雞？

其實真心唔知佢係邊個

Who fucking cares?

做黑警天使啦

佢條傻西知唔知自己一句"我啲客全部係藍"可以累左幾多人
難得叫有家底, 幾十歲人語文同邏輯都差陰公

塞乒乓波？

魚毛仔

If hatred is not the issue, why do you hate the protests, protesters and everyone with a different opinion than you?

佢究竟係邊個嚟

一笑置之就唔駛出post 啦弱智。

幾時死呀八婆

吓who ?? 我都冇要講解決

暴力不能夠解決問題，但能夠解決製造問題的人

笑死，閪女人

魚毛蝦仔？sor9ry唔係因為 “please deleted” 都唔知呢個世界有條咁嘅扮後生臭閪

見到有好多like 同 comment , 識玩既話應該....

閱

又要做雞，又要攞貞節牌坊

隻藍屍用藍心

起班客出黎 杯9班客 到時睇下班客割唔割

邊個嚟其實 完全唔識

佢太睇少班後生仔，咁串咀

呢個Bonnie比美心老女人更乞人憎
美心其實嚴格黎講無政治表過態，美心老女人只係有股份都已經比人搞到咁多間美心鋪頭收皮。

佢而家係用朱太黎做擋箭牌亂up野，覺得朱太有財有勢d人就唔會搞佢。

連登仔係魚毛
咁d執粒藍店老細係乜

咁佢老細朱太係乜人

其實佢係邊個？

解決唔到問題，但係解決到你

A

唔好推啊害死人啦

佢真係太睇小呢班魚毛仔了
遲早就會好撚後悔

其實邊個嚟

講還講

有人好似好驚咁喎

x2

暗星藍屍食屎啦

魚毛仔lm跟朱太學野

邊位？

真係驚佢第日連魚毛仔都無得食

極危險
連思覺像弛失調

好

睇佢啲post 似有自毁傾向

1號仔都咁多嗲 同集團嘅6號同9號仔多得你唔少
SFC一定會再幫襯 睇下你班客係咩人 後面有幾多假account用黎市值處理同圍飛 洗黑錢

邊位

Fxxk, reply pls

驚呀

佢又無錯，窮人都唔會係佢啲Potential Customer

Who?

笑撚死人

1031有持倉的全部老100*10股，老散想輸死就買喇

垃圾 淆啦？

利申，斬倉盤賺左幾百萬，多謝朱西

我覺得呢條友有少少精神分裂

魚毛蝦仔可以點搞掂佢間野？

傻閪

搵office 出黎好難咩
TVB美心360中資都攪到雞毛鴨血
會攪唔掂一隻金融雞？

如果香港人善用仇恨, 相信已經有恐怖分子真正被殺了

直接問囉 你老細朱太咩人呀
答啦 直接答啦
炒開股嘅都知㗎喇
但我想由你把口講出嚟喎

呀 啲證監最近點呀

搞佢有咩用？但佢老闆娘因佢惹到咩麻煩，就有戲睇囉！

玻璃豬同朱太有冇親戚關係？

仇恨絕對不是解決事情的方法
解決仇恨才是解決事情的方法

金利豐有個分析員係黃，會唔會又好似羅家聰咁？

呢條臭閪食屎啦
721當晚講元朗白衫做得好
第二朝比人圍插到仆街潛水而家又出返黎

當佢畀警察輪姦, 仲要告佢襲警, 告埋暴動罪,
再威脅要殺埋佢屋企人, 掟佢落樓,
咁相信佢唔會咁樣講.

條八婆話佢啲客全部都係藍 咁要促個名開啦
有錢藍客真係買少見少
出街認到咪幫佢啲客剪下頭髮 淋下紅油雞蛋洗下頭幫

笑咗

老細係藍，客係藍
咁係咪所有員工都係藍先？

有料證監自然會做野

送都唔屌啦

前題係佢老細係唔係真係會咁保佢?
定係佢自己一廂情願

支持證監嚴正執法

佢好似有個鬼佬老公架，住西半山？
定我記錯

佢唔係太子女wor 你睇佢個blog 有老竇老母 唔係朱太嚟㗎喎 仲要嫁得咁寒酸 擺到明唔係朱太家嘅人啦

俾人飛左啦 依家同條散仔拍拖

呀嬋收皮啦老女人

who?

朱太都就死啦

我支持警察，我就黎失業了

大陸直接出錢請藍絲
咁果d經紀同中間人都死得7788
唔直接比前線藍絲就要用多姆倍既錢
大陸條水都冇以前咁大量
藍絲好易崩潰

個阿嬸真係唔識架wo
以為連登全部小學生阿?

中共正正就係以仇恨立國
快啲同黨講啦

Please deleted and don’t forward out

仲記得佢地知道曬規矩post埋ceo證出黎

Fxxk please no push

Congrats, 之前見過佢地仲好撚sweet 架, btw 應該都3 年前

乜水

咩人 聽都未聽過
WFC

街坊落街宵夜注意事項

究竟上帝可唔可以創造一個正常嘅藍絲出嚟

我正式宣布，豬你穴嘩（豬太）就係佢既春袋

可以大大力錫春袋

豬你穴嘩係咪做炸兩先？

如果豬你穴嘩做炸兩，攬炒團隊就會進場，發掘下佢集團有咩D咩偷稅漏稅，金融錯漏

到底邊位
完全唔知乜水

佢啲客都係藍? 好睇下佢啲客係邊個先要好好保值護佢地

解決事情的方法就係要你條垃圾臭雞去死

老雞

咩客全部藍!?
杯葛哂佢啲客啦咁

佢好似係張柏芝d閨蜜黎

張柏芝都係藍
仲著住popo衫撐警

正所謂冤冤相報何時了，只要三萬隻狗死晒咪可以終止呢個惡性循環囉一天都光晒

前夫外國人，果然溝通唔一定要用言語

玻璃心人型豬?

比人割席割到驚

pish

會唔會係遠房親戚？

搞佢啲客啦
金融手足起佢啲客底please

我講得啲人講粗口好暴力 無禮貌囉

Source: bonnie chu fb

依啲濕鳩證卷行做都咁撚串？ 以為自己ibanker呀？

幾百年前可能係

登你個仔可憐,單親家庭出世

試著說
除夕夜 築人鏈
一月一 街上見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

其實佢係邊個
或者佢有冇做過啲出名嘅嘢？除咗呢件事

冇人識呀，呢啲唔洗放上嚟

幾錢Q

點樣搞下佢間公司好呢？？

全力唱衰？ 查數篤灰？

豬閪一個

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

好心啦，啲藍絲唔係低消費力就低學歷，
癡埋藍絲真係幫到生意咩？

其實咁樣衰仲生存有咩意義 做雞又冇資格 做藍屍又無風骨

識你老鼠咩

邊位呀

做人做到咁真係唔知為乜，有幾分錢就睇到自己天上人，另轉面偽善到講用愛感染人

唔好放棄佢

完全唔知邊個黎

唔明點解佢撐警又唔比人post相，最後又post番，好好玩咩？

唔通你唔記得自己有個黑警男朋友？

無錯 佢男朋友而家29-30歲左右

換言之 計埋佢自己個仔 湊緊兩個仔

推行動post

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號
有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

有錢冇命享點算

如果美國制裁佢間公司，佢啲大客散唔散得切水㗎你知啦，佢地唔做魚毛生意，幾千萬上落，咁有錢成日去玩，一陣冇得去旅行要留起大灣區就唔好啦，支持警畜打壓人權會比咁多國家制裁

柒到飛天
之前煮野食fb group嘅人都頂佢唔順
踢撚走左佢出group
過街老鼠黎

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

咪即係倫敦金

想私了條8婆

呢條八婆係咪之前因為個煲on99比人屌果個呀？

引佢講多D
講愈多愈好

狗隻肉便器

傻西

啲客全部藍咁巴閉 咁點解咁驚張撐警相，等全世界知道你撐警咪更加多生意lor

冇人識你呀

金利X朱太呀
姐係佢正職係貴賓廳拉客d老雞黎

朱太呢一年出左事好撚低調
好心隻飲食老雞就學識睇面色

識得呢個臭西
從來覺得佢靠癡有問題
結果都係瀨共送頭
爛泥扶唔上壁
無睇錯人

乜水呀

咁理直氣壯的話，點解o係facebook 大嗌唔想出鏡，會害死人??

幾時會執笠？等睇朱西折墮

哈哈

漏咗 仲有個FXXK

721 731

朱太中環中心蟹撚左啦。你個朱太好撚掂？

嚇死人咩

仲未有人解釋俾我聽佢究係乜水

撐狗咁撚光榮都搞到咁
唔想撐就咪撚撐啦
又咁撚鬼鼠
影衰晒啲藍

佢老闆係有料啵

笑左

都唔係要解決事情，要解決佢之ma

朱小姐
Bonnie chu

解決有問題嘅人=解決問題